《7.21》仲五大訴求？ 七大訴求呀唔該！

七大訴求

- 全面落實雙真普選

- 永久完全撤回逃犯條

- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者

- 成立獨立調查委員會

- 撤回暴動定性

- 永不實行社會信用評分系統

- 收回多功能智慧監控燈柱

重申！林鄭唔洗下台

重申！不散！

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

海外手足 / 準備去旅行既 print定幫手貼

721 見！

721

721 人手置頂

認同 大家幫手推埋其他post

721全民大作戰終極整合POST

推

pish

林奠又何嘗唔係Pooh Pooh 既condom

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

- 全面落實雙真普選

- 永久完全撤回逃犯條

- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者

- 成立獨立調查委員會

- 撤回暴動定性

- 永不實行社會信用評分系統

- 收回多功能智慧監控燈柱

- 取回單程證審批權